李十超: 抱歉， 先要解決社會撕裂嘅問題，要殺曬你哋先得！

明曬